\section{Kočičí blues}
\songauthor{Toncek / Toncek}

{\it Jarek začíná falešným rytmem a pak}

\cht{E \hs A E \hs H A \hs A}\\
\cht{E \hs A E \hs H A \hs A}

\cht{D A \hs E}\\
\cht{D A \hs E}

\ch{E}Seber si saky paky,\\
mi \ch{A}řekla moje \ch{E}Maki,\\
že \ch{H}prej vím, co to\ch{A} zname\ch{E}ná,\\
při\ch{E}létly černé mraky,\\
sůl \ch{A}prší na sli\ch{E}máky,\\
na \ch{H}světlech svítí\ch{A} červe\ch{E}ná.
	
Ale já \ch{D}stejně \ch{A}pojedu \ch{E}dál,\\
\ch{D}stejně \ch{A}pojedu \ch{E}dál\dots

{\it Sólo Jarek}

Uprostřed kupy sena, vrní moje vyvolená,\\
oheň už si s tím poradí,\\
v mramoru čtu své jméno, to já jsem byl to seno,\\
tak třeba příště, nevadí\dots

{\it Sólo Kuba}\\
\cht{D}

{\it Pouze housle}\\
Nabízí se otázka, zda trvá naše láska,\
ať nevypadám jako vůl,\\
to tvoje srdce mladé, je mé pade na pade,\\
to jakože půl na půl\dots

A ona stejně pojede dál\dots

{\it Sólo Majkl}

Chci chytat zlaté ryby, a neplatit za chyby,\\
chci holky nosit do schodů,\\
chci chytit kulku v letu a beze slov říct větu,\\
fixem to čmárám v podchodu\dots (na UANu\dots)

{\it Všichni}\\
A oba stejně pojedem dál,\\
jenom blázen by na světlech stál.




\clearpage